"Camera Access Restricted" = "카메라 액세스 제한됨";

"Select camera device" = "카메라 장치를 선택하세요";

"Rear camera selected, tap to toggle to front" = "후면 카메라 선택됨, 탭하여 전면 카메라로 토글하기";

"Flash on, tap to toggle off" = "플래시 켜짐, 탭하여 토글 끄기";

"Annotate" = "주석 추가";

"Select" = "선택";

"Bad response" = "별로인 응답";

"Enable camera access in Settings to take photos." = "설정에서 카메라 액세스를 활성화해 사진을 촬영하세요.";

"Prompt" = "프롬프트";

"More" = "더 보기";

"Image saved" = "이미지 저장됨";

"Learn more" = "자세히 알아보기";

"Failed to load image" = "이미지 로딩 실패";

"Thank you for your feedback!" = "피드백을 보내 주셔서 감사합니다!";

"Download complete" = "다운로드 완료";

"Next" = "다음";

"Annotate by drawing on the image" = "이미지 위에 그려서 주석을 다세요";

"Camera access is restricted on this device. Please check your parental control or system settings." = "이 장치의 카메라 액세스가 제한되어 있습니다. 자녀 보호 또는 시스템 설정을 확인해 주세요.";

"The file was not found." = "파일을 찾지 못했습니다.";

"The file download failed. Please try again later." = "파일 다운로드에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";

"This file has expired." = "파일이 만료되었습니다.";

"Copied" = "복사됨";

"Good response" = "좋은 응답";

"Pick photo" = "사진 선택";

"Back" = "뒤로";

"Undo" = "실행 취소";

"Select an area to edit" = "편집할 영역을 선택하세요";

"View prompt" = "프롬프트 보기";

"Flash auto, tap to toggle on" = "플래시 자동, 탭하여 토글 켜기";

"Redo" = "재실행";

"Flash off, tap to toggle to auto" = "플래시 꺼짐, 탭하여 자동으로 토글하기";

"This file is not available." = "이 파일을 사용할 수 없습니다.";

"Dismiss" = "무시";

"Front camera selected, tap to toggle to rear" = "전면 카메라 선택됨, 탭하여 후면 카메라로 토글하기";

"Camera Access Denied" = "카메라 액세스 거부됨";

